有冇人同我一樣冬天唔沖涼

呢排好凍又冇乜汗 已經連續四日冇沖涼

個頭開始油

一熄熱水feel到自己條血猛咁扣
應該日頭沖，高返兩三度

冬天沖涼先係享受

唔怪得之啲毒撚咁臭

183靚仔

好臭呀屌你老母

屋企花灑水壓好低 好冇癮

我真係唔係偷拍毒撚果D樣

一除衫已經扣晒血啦

沖凍水涼

屎眼會好臭

隔住個mon都聞到陣油頭毒撚酸宿臭味

屌你個閪睇你個post個mon都開始起油